下一個群組將會係QP FE群組

成車audit狗入去
一傳十
十傳百

為audit生為audit死
死而無憾

真，成幾千人一齊考

樓主Q左未

今年年中考公開試班中學生都冇事啦

未樓主太蠢

audit狗出名虧

我都離開左你公司鳥
樓主仲未Q

今次打散左，應該幾百人一個場姐，唔驚

大把 Auditor 外國返黎啦

你個名.....

仲有好多上咗年紀嘅人

飯都可以唔食auditausita audit狗唔洗食都無問題

好似話有auditor已經上過大陸

其實EY都賴硬野

利申：ey 小薯仔

Planning 唔可以掉比大陸EY 做？